（自煮）是日早餐

茄汁豆

封區早餐咁
條腸食完生癌

粟米

狗也不屌

定薯餅黎

似薯餅 sorry

不美

魚柳，本來想煎蛋，但係發現屋企冇晒蛋